好憎啲教友

有冇人覺得班教友簡直係低級趣味嘅極致？
填啲唔啱音嘅詞
以為好好笑
實則係以粗鄙無文為光榮
唔知醜
同班赤匪共狗嘅「無產階級文化」一樣
根本漢語(包括粵語)呢種聲調語言之中
填詞就係極考功夫嘅藝術
係文采嘅標誌
才華嘅象徵
經典之作足可傳世
代代詠唱
以前高登音樂台就出過無數雋永之歌
而家都買少見少
就係因為品味嘅墮落

大家有冇同感？

認真post

主能夠 主撚尻

填得岩音既改歌詞係好有趣，
不過班亂填又岸鳩當有趣既傻閪，真係嘔撚心